失眠呀你？

諗緊咩

咪嘈住哂啦 我訓緊覺

冇女

晚安

基本

Sleep is for the weak

實有機嘅

做緊咩呀

識唔到

唔係呀 唔想訓住 你呢？

你咁多女

同你一樣

冇呀屌你老母綠汁閪

唔準講老母

屌你個綠汁屎眼

冷靜啲

冇女呀 再話我有女就塞鰻魚入你屎眼

典解is鰻魚

無失眠
係OT 中

浸完屎汁拎返出黎食

一點仲OT係咪傻架
收幾點

果然有啲料到

你前一晚記住食鹹啲 我驚唔夠味

做完交到貨咪收